[泛民最無恥]梁家傑抹黑馮檢基無得退選柒左改post後唔順氣再踩多腳！

首先話馮檢基參選後無得退選，以此暗示馮檢基同共產黨有路一早知小麗會被DQ才參選。但梁家傑之後發現自己柒左，原來報名期內可以退選，於是鬼鬼鼠鼠改post變成‘報咗名又話會退選，是否多此一舉？’ 兜完後再踩多腳，盡顯梁家傑無恥人格！

黃毓民：明明自己柒左兜完都仲係要抽人水，點解你墮落到咁呢梁家傑？你需唔需要咁樣樣先？呢個唔係一個敵我鬥爭黎架ma! 大律師嚟㗎嘛你，做乜搞到成個八婆咁？鬧人俾啲理據啦！

14:17

為免五毛騎劫討論，大家請留意。。。

習近平做鴨做殘廁